[世論調查] 超四成人不滿安倍政權 逾七成人對支那肺炎感不安

安倍內閣：

支持率：43%
不支持率：41%
(值得一提嘅係有54%支持嘅人認為祇係似乎佢比其他人叫做好啲，僅18%係真正認為佢有執行力，反對嘅就有30%認為對佢嘅政策已經冇期待，不支持率連升，最新升成4%，陷入死亡交叉。）

政府對支那肺炎應對：

合計正面評價：49%
負面評價合計：47%

擔心自己或家人感染支那肺炎嘅不安程度：

大程度/相當不安合計：74%
不甚/完全不感不安合計：24%

對停課嘅意見：

逼不得已：69%
過度對應：24%

對政府決定封關嘅睇法：

合計正面評價：77%
負面評價合計：18%

支那肺炎對經濟影響：

大/相當程度合計：90%
不甚/完全不影響合計：6%

能否順利舉行奧運：
能：40%
不能：45%

另外政黨支持部分 幾乎所有政黨均下跌
執政自民黨跌0.9%至36.5%
近日炮轟政府封關慢對口罩問題反應不足嘅立民逆市上升0.3%至6.3%

原文

感不安但係又信安倍講唔駛戴口罩
日豬真係日日番工等武肺到

依家係日本首先要買到口罩
其次係大部分人已經戴曬罩